暖化撚入一入來

點睇今日凍到傻。。。

4月仲得17度

鼻寒中心又無開 點知點算

美國肺炎仲未輸

樓主rip 父哥暖化撚來

中國人係唔會自相殘殺的！

唔得了，又要冬眠了

父哥x好多大陸人

真 縮返入被窩度

著咗羽絨落街吃元氣

Ching Mk到

利申：叫咗美心外賣

夠唔夠牛餐飲茶咁mk

借飲茶為名 吊西為實